日日都係全民口罩日

返工返學睇戲行街
同我帶爆佢
返工唔得就係返工既路途上帶

屌開錯波台
睇波都要帶

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

咁少嘢都唔做？

推

全民口罩抗惡法

日日口罩日

由推反蒙面嗰日戴到今日 但係同路人少之又少
希望聽日開始真係有人做

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

自己日日戴，條街無人戴

全民口罩抗惡化

而家嚴重過SARS 快帶